[鯨大護理]召集所有今年入左OU Nursing嘅人

入左General SSSDP#
身邊無朋友入呢科 所以想入學前R下朋友
開左個Whatsapp Group 可以係下面個google form度打名

打左啦快d add me

大家快d去google form填資料 暫時得十幾人 有師兄師姐入埋group解答大家問題啦

Pish

Pmed

今朝收唔到係咪要跳樓

Congrat
呢科有前途的

屌打

其實今年sf+sssdp收左幾多人

三百幾

Push

Hello 咁多位 歡迎大家加入telegram group 同我地一齊討論 或者發問

同時亦都整左個表比大家參考 了解更多ou

好多天文打手
報nurso 年年都full 可以報多2個，就算3個chur 幾日又有咩所謂，上大學了，可以明正言順同屋企人爭取下，已經無hall嫁啦 重有扶青 攝影 電影 hiking 羽soc 都好多nursing報